聽日去邊睇龍舟好?

想去感受下氣氛, 求介紹

tvb

好似而幾日到23係龍舟節係中環海濱